休班狗可能係其他人扮

《睇黎港共想暗地裡大屠殺》

我之前已經講過派警棍依樣野
最大問題係警權過大+便衣+無證+武器（警棍）
狗隊依個行動係放任鄉黑藍可以全面武裝
e.g.
即係你估唔到條街有邊個係狗，邊個會打你

而且依個現象係可以伸延去更恐怖嘅方向
特別係大家開始習慣
便衣+警棍=狗
拉上私家車=返狗屋

當你將依啲無關係嘅野想像成有關係嘅話
係非常危險

如果我係強姦犯，殺人犯
又著普通衫
又唔會有證
又揸伸縮棍
又有私家車
咁我係街是旦捉人
如果俾我捉果個覺得我係狗就唔反抗
隔離啲市民又以為我係狗就唔阻止

咁我咪好順利捉到獵物

所以我覺得首先被捕人俾人捉要大叫先，引多啲人黎
而其他人要救人，第一個叫救人，之後叫跟，就衝去救

而家係三不管時期，我地要靠自己人互相幫助

你地有咩睇法？

推

休班狗當藍絲咁打

便衣 休班當藍斯咁打

一律當藍絲處理
Hit and run